公牛fans揮手區

而家咁既狀態既IT 真係贏左都好難開心
利申：馬刺迷

童年時鍾意MJ, 柏賓同洛文